---
title: 把文件送交委员会之前，认真阅读每份文件 
linkTitle: 认真阅读每份文件
weight: 40

---

{{% gears %}}
Gary在申请人的文件中看到有和申请人的故事不符的地方，会很困惑。申请人如果把他们的文件在送交委员会之前仔细阅读的话，可能就可以缓解Gary的怀疑。如果他们发现了一个问题，比如说文件里面有一个错误，他们可能可以**改正它**。或者如果问题很严重，他们可能**决定不使用这份文件**。就算他们决定去使用它，他们也可以**更好地为Gary关于它所提出的问题做准备**。
{{% /gears %}}

{{% story name="Gordon" href="/6-big-ideas/perfect-match" /%}} 没有发现他的心理医生在她的报告中写错了他的年纪。如果他发现了，他可以让她改过来，重新给他发一份。

{{% story name="Ndidi" href="/6-big-ideas/perfect-match" /%}} 对Gary的问题感到意外和不解。因为，在听证会之前，她没有发现警察的报告中没有提到死亡威胁。如果她在之前发现了，她可能就会更有准备地去解释它为什么被遗漏了。她可以描述警察局的杂乱状况。可能这就可以解释，为什么警官没有完整地逐字逐句地记录她的故事。

{{% story name="Lijuan" href="/6-big-ideas/perfect-match" /%}} 没有意识到她的医疗报告上只提到了她的胳膊断了，而没有提她脸上的伤。如果她仔细地读了报告，她可能就会发现这一点。她就可以把她家人拍的，显示她的嘴唇被割破，鼻子流血的照片，交给委员会。
	
{{% story name="Badma" href="/6-big-ideas/perfect-match" /%}} 的妈妈的信，会让Gary的脑海中产生问题：Badma真的把她最坏的经历向妈妈隐瞒了？还是，她为了加强她的申请，编造了这些经历，加了上去？Badma可能决定把这封信给委员会，然后向Gary解释她为什么没有把全部的故事都告诉妈妈。或者，如果Badma有其他很多的证据来佐证她的故事，她可能就决定不去呈交她妈妈的信了。

{{< go-on "/6-big-ideas/instructions-clear" >}}

{{% story name="Marjorie" href="/6-big-ideas/canada-is-great" /%}} 可以让她的爸爸重写他的信。她可以告诉他，集中写可以帮助Gary理解为什么她在她的国家有危险的那些论点。提到她在这里会更富裕，只会让Gary怀疑她不是一个真正的难民。

{{< go-back "/6-big-ideas/canada-is-great#Marjorie" >}}